有無人去過海洋公園前身嘅巴黎農場？

想入去睇黑熊

巴黎農場位於南朗山北部的山腰，佔地約100畝，現址為香港海洋公園海馬標誌一帶之下（即現今香港警察學院之東南附近）。

巴黎農場的創辦人謝德安是澳門富商何鴻燊的五姐夫，也曾擔任美軍的翻譯員。他在世界各地搜羅了各種動物，包括孔雀、猴子、天鵝及黑熊等等。農場免費開放給公眾參觀。

農場開設了餐廳，也設有售賣工藝品的商店。農場還設有騎術學校，從香港賽馬會請來騎師負責指導，又設有驢子及機動馬給小孩子騎玩。農場也有蹺蹺板、滑梯及鞦韆等兒童遊樂設施。

真係唔search都唔知有個咁既地方

因為太耐歷史
聽講仲養過兩隻豹

仲有咩動物睇

仲有隻馬來熊俾人棄養，
放撚咗喺農場門口

有無相

記錯，原來係掉撚咗隻熊喺茘園

見親呢啲熊都覺得係人扮

馬來熊個Body真係成隻小學雞扮咁，
美洲黑熊型好撚多

2020 - 1972 = 48
連登仔老豆老母都要上一代帶先去到

淨係去過巴黎世家

入口經過過唔敢入